[突發！] 愛禮信中學生參觀東方報業中心！

【本報訊】新媒體發展一日千里，除了傳統印刷報紙外，東方報業集團正全力發展網上新聞平台《東網》，讓讀者瀏覽最快、最新、最準確及最詳盡的新聞資訊。廿九名迦密愛禮信中學的學生昨日參觀東方報業中心，了解印刷及網上新聞嚴謹的製作過程。

迦密愛禮信中學的學生昨日參觀東方報業中心。（梁耀榮攝）

廿九名學生昨日參觀東方報業中心多個部門，包括突發部、美術部和印刷廠房等。他們走入ontv東網電視節目製作室時特別雀躍，不少同學更嘗試當娛樂主播，一邊看字幕一邊讀稿。

就讀中五的張雨璇表示，參觀突發部即時新聞令她眼界大開，更令她明白新聞工作需要分工處理。同樣就讀中五的陳錦雯則對資料部最感興趣，她指《東方日報》歷史悠久，資料內容非常豐富，她從中發現新聞行業正不斷進步。

迦密愛禮信中學中文科老師黃家鏘表示，現時不少學生使用新聞Apps閱讀新聞，校方希望透過安排參觀報業活動，擴闊學生視野，讓他們了解報業運作流程，並學習處事爭分奪秒、事事求真的態度。

上次我間母校去參觀都上報

唔使考試咩

4月的

有冇介紹創辦人歷史

在2012年3月8日，《東方日報》報導指東方報業集團成功「起底」，找出高登討論區會員「徐晃」、「去支」及「一時俊傑」的真實姓名，並成功透過法律途徑向該三名網民作出追討

死者為大

班人個樣唔情願到

參觀無綫都會講邵爵士生平呀
況且東方報業集團創辦人乃係香港名門望族
理應畀下一代充分了解佢嘅事蹟

咪就係

硝酸鉀呀中學無讀過咩

一時俊傑仲有冇同和珅玩菊花